
msgid "timedtask Plus+"
msgstr "定时任务 Plus+"

msgid "crontabs"
msgstr "crontab文件"

msgid "Timing settings"
msgstr "定时设置"

msgid "Scheduled tasks to be executed in the system crontab file. <br>You can also edit or add commands directly here."
msgstr "系统 crontab 文件中的要执行定时任务。<br>这里也可直接编辑或添加命令。"

msgid "<font color='green'><b>The plug-in that makes scheduled tasks easier to use is modified with the original version by wulishhui@gmail.com. </font></b><br>"
msgstr "<font color='green'><b>让定时任务更加易用的插件，是用 wulishui@gmail.com 的原版修改。</font></b><br>"

msgid "The string of the CRON expression is composed of five fields separated by spaces and the execution command: <font color=red> * * * * * [command]</font><br>"
msgstr "CRON表达式的字符串是五个有空格分隔加执行命令字段组成：<font color=red> * * * * * [command]</font><br>"

msgid "According to the definition of the position and the range of values: minute (0-59), hour (0-23), day (1-31), month (1-12), week (1-7), (commond) The command to execute. <br>"
msgstr "按照位置的定义以及取值范围分别表示：分(0-59)，时(0-23)，日(1-31)，月(1-12)，周(1-7)，(commond)表示所需执行的命令。<br>"

msgid "[ , ] comma means <strong>list enumeration values</strong>. In the minute field, 5,20 means triggering once at the 5th minute and 20th minute respectively. <br>"
msgstr "[ , ]逗号表示<strong>列出枚举值</strong>。在分钟域中，5,20表示分别在第5分钟和20分钟触发一次。<br>"

msgid "[ / ] A forward slash indicates an <strong>increment of the specified value</strong>. In the minute field, 3/20 means triggering from the 3rd minute of every 20 minutes. <br>"
msgstr "[ / ]正斜杠表示<strong>指定数值的增量</strong>。在分钟域中，3/20表示从每20分钟的第3分钟触发一次。<br>"

msgid "[ - ] hyphen indicates a <strong>range</strong>. In the minute field, 5-20 means trigger every minute from 5 minutes to 20 minutes. <br>"
msgstr "[ - ]连字符表示<strong>范围</strong>。在分钟域中，5-20表示从5分钟到20分钟之间每隔一分钟触发一次。<br>"

msgid "[ * ] An asterisk indicates <strong>all possible values</strong>. In the month field, * means every month; in the week field, * means every day of the week. <br>"
msgstr "[ * ]星号表示<strong>所有可能的值</strong>。在月域中，*表示每个月；在星期域中，*表示星期的每一天。<br>"

msgid "The setting method can also be clicked below to view the example or the first 5 fields of the command whose line ends in the crontab file is #timedtask to verify whether it is correct<br><br>"
msgstr "设置方法也可点击下面查看示例或在  crontab文件  中行尾是　#timedtask　的命令前5个字段去验证是否正确<br><br>"

msgid "View example"
msgstr "查看示例"

msgid "<input class='cbi-button cbi-button-apply' type='button' value='view/verify' onclick=\"window.open('https://tool.lu/crontab')\"><br><br>"
msgstr "<input class='cbi-button cbi-button-apply' type='button' value='查看/验证' onclick=\"window.open('https://tool.lu/crontab')\"><br><br>"

msgid "Every day"
msgstr "每天"

msgid "save log"
msgstr "保存日志"

msgid "Task"
msgstr "任务"

msgid "Month"
msgstr "月"

msgid "Hour"
msgstr "时"

msgid "weeks"
msgstr "周"

msgid "Reboots"
msgstr "重启系统"

msgid "Restart network"
msgstr "重启网络"

msgid "Restart wan"
msgstr "重启wan"

msgid "Redial"
msgstr "重新拨号"

msgid "Turn off networking"
msgstr "关闭联网"

msgid "Turn on networking"
msgstr "打开联网"

msgid "Turn off WIFI"
msgstr "关闭WIFI"

msgid "Turn on WIFI"
msgstr "打开WIFI"

msgid "Free up memory"
msgstr "释放内存"

msgid "Turn off the power"
msgstr "关闭电源"

msgid "Execute"
msgstr "执行"

msgid "Free memory"
msgstr "释放内存"

msgid "Executed immediately"
msgstr "立即执行"

msgid "locking"
msgstr "锁定"
